正式宣布，所有已起底既狗屋都係凶宅

有冇手足整合下，好驚買到呢啲樓成世比人騷擾

推